\section*{Hinweise zum Skript}
Folgendes ist zu beachten:
\begin{itemize}
\item Das Skript ist \textbf{work in progress}. Keinerlei Garantie auf Vollständigkeit und Richtigkeit
\item Das Skript enthält noch viele Tippfehler
\item Dank an Philipp Schroedel für den \TeX{} der zweiten Vorlesung
\item Dank an Martin Plonka für die \LaTeX -Skript Vorlage
\item Der aktuelle Stand befindet sich im Git-Repository unter \\ \url{http://bitbucket.org/philippwarode/skript-simulation-und-modellierung/}
\item Verbesserungsvorschläge/Fehlerkorrekturen an \href{mailto:warode@math.tu-berlin.de}{warode@math.tu-berlin.de}
\item Abschnitt 6.1 ist im Gegensatz zur Vorlesung zum besseren Verständnis leicht umstrukturiert. 
\end{itemize}
Folgendes fehlt
\begin{itemize}
\item Ein Teil der Vorlesung vom 19.10. (u.a. mit der Definition des Nash-Gleichgewichts, Kapitel 2.5)
\item Diverse Grafiken in Abschnitt 5.1
\item Eine Verständliche Formulierung von Abschnitt 6.1.1
\item zum Teil Referenzen und Quellen
\end{itemize}